羨慕班官員有抗體可以唔洗戴口罩

我都想要呀 但如果佢地繼續戴口罩係唔係代表疫苗無乜用

但都希望林鄭繼續德政，帶領所有官員一齊打埋其他陸續到港既疫苗，證明其他疫苗一樣有效

林鄭唔係有抗體咩，點解仲需要戴口罩呢